其實係咪冇人知周柏豪呢家係大陸有幾紅？

我諗直迫的士陳/Eason/ 矮仔藍

個個當佢係香港只係2線歌手，但人地係大陸市場已經紅遍半邊天
利申：非打手，非fans

WFC?

Sor 我錯了，child 登只係識大陸星/韓星/日本
港星 WFC

呢家

最紅王嘉爾

乜柒係呢家

莫講話周柏豪
直迫嗰啲我一個都唔識

所以？
要當佢神咁拜？

仆番去大陸奶佢腳指尾lor
講到佢咁撚勁要吹奏佢

都話非fans ，只係講下個事實，出邊個個post 都yuna ，睇到厭晒

有冇證據先 冇證據我話TL先係天王

係美帝，身邊好多蝗都識呢隻星/係到講佢

紅乜柒呀...無人識佢喎 垃圾XPX
d死港女聽到個名就出曬水

利申有個女fd聽到佢個名就發曬癲
我試過當佢面屌柒比比鳥

係

咁講啦 佢好幸運地係紅人唔紅歌
林奕匡可惜倒轉咗

佢個首咩夠鐘死心了 好紅，唔太記得佢d歌名
唔係身邊d蝗係咁講呢條友，我都唔記得物水來

out la 你啲蝗朋友聽呢首？